# Rust

Rust 是新一代的 [系統程式](../課程/系統程式/) 語言，有豐富的函式庫，並且很適合寫 多線程的安全性 程式。

但是 Rust 非常奇特，不容易學習！

C/C++/Rust 這三個語言都屬於速度很快的《底層語言》，適合用來開發 [系統程式](../課程/系統程式/) 。

Rust 的套件使用發布做得很好，您可以透過 cargo 程式輕易地安裝各種套件，這些套件都儲存與下列網站。

* https://crates.io/

## 教材

若想學習 Rust 語言，可以從下列官方書籍開始

* https://doc.rust-lang.org/book/

